{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64713&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 호텔 스테이"
    },
    "text": "駐車場は計25台の駐車施設を保有しており、現在は満車状態です。この駐車場は徒歩で利用することができます。近くには木浦の平和(ピョンファ)広場まで800mで徒歩で8分の距離に位置しており、木浦(モクポ)総合バスターミナルまでは車で2kmで8分の距離にあります。木浦(モクポ)駅までは車で約5kmで約3分の距離に位置しています。木浦(モクポ)の海上ロープウェイの北港の乗り場までは車で約6.6kmで約20分距離にあり、木浦カッパウィまでは車で約0.3kmに4分の距離に位置しています。また、木浦文化の街までは車で約0.7kmで5分の距離に位置しています。客室内部施設では、全客室にLG 65インチスマートTVが設置されており、サムスン・スチームクローゼットも設置されています。全客室には空気清浄機、ドライヤー、ヘアーアイロン、新しい寝具類、特殊製作の高級マットレスが具備されています。全客室にはデュベッドで、最高級プラウデンガチョウ産毛80%と羽毛20%が含有された0.3kgのデュベッドが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台の駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "駐車場は計25台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのように利用することができますか？",
            "answer": "駐車場は徒歩で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "木浦の平和広場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "木浦の平和広場までの距離は800mで徒歩で8分です。"
        },
        {
            "question": "木浦総合バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "木浦総合バスターミナルまでの距離は車で2kmで8分です。"
        },
        {
            "question": "木浦駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "木浦駅までの距離は車で約5kmで約3分です。"
        },
        {
            "question": "木浦の海上ロープウェイの北港の乗り場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "木浦の海上ロープウェイの北港の乗り場までの距離は車で約6.6kmで約20分です。"
        },
        {
            "question": "木浦カッパウィまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "木浦カッパウィまでの距離は車で約0.3kmで4分です。"
        },
        {
            "question": "木浦文化の街までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "木浦文化の街までの距離は車で約0.7kmで5分です。"
        },
        {
            "question": "客室内部施設には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室内部施設にはLG 65インチスマートTV、サムスン・スチームクローゼット、空気清浄機、ドライヤー、ヘアーアイロン、新しい寝具類、特殊製作の高級マットレスが備わっています。"
        },
        {
            "question": "全客室には何が提供されますか？",
            "answer": "全客室には0.3kgのデュベッドで、最高級プラウデンガチョウ産毛80%と羽毛20%が含まれたデュベッドが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 421
    }
}